{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019075",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122975648/gwangmyeong-j-gwangmyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123743057&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315531372&selectedRatePlan=385420326&expediaPropertyId=66311739&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광명 J"
    },
    "text": "光明J (광명 J)\n光明Jの位置は高尺スカイドームから5.6kmの距離にあります。 この場所ではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。ホテルサイズ : 35個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:10:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "光明Jはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "光明Jは高尺スカイドームから5.6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "光明Jで提供される無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "光明JではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "光明Jのチェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "光明Jのチェックインの開始時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "光明Jのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "光明Jのチェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "光明Jでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "光明Jの宿泊には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご予約確認メールに記載されていますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "光明Jの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "光明Jの特別チェックインの案内については、ご予約確認メールに記載されている連絡先に事前に宿泊施設に連絡していただくようにお願いします。"
        },
        {
            "question": "光明Jのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "光明Jのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "光明Jのチェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "光明Jのチェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "光明Jではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "光明Jではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "光明Jではインターネットは利用できますか？",
            "answer": "光明Jでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "光明Jの駐車場はありますか？",
            "answer": "光明Jでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "光明Jでは喫煙はできますか？",
            "answer": "光明Jでは指定の喫煙区域で喫煙ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 499
    }
}